[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [455] 356 392 941 地方的衛宮需要愛

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

呢個先係 頭先開錯左個唔記得改nmuber

做乜鳩

多重影分身之術

點呀

好亂啊

呢個455 先係堅 sorry

竟然沒刪走自己 正評

2個post

請大家唔好負皮 呢個post係我同綺禮重整fgo新秩序既第一擊

好柒

你話你柒唔柒

撐唔落
負皮

想喊

神父都算啦 你呀

課左幾多先中

屌你老母

今次對比上次算還可以

R姐咁難中都俾你中 福氣黎

小剛ching做咩串左咁多
以前都唔係咁

斬post 吧

過一排又會失蹤左

有冇雙位數pack

有女就會走

我已經唔係昔日既我 跟得神父多學到野

幾點先知BUFF咩

268 549 007
有10個位 招FD

5

出mc佢個故要點兜

有呀屌
張5星禮裝我都合咗5張

ching唔準咁講

其他人唔會咁認真
但一見力架一日前就知刪得

呢家ae都唔知出左幾多隻
驚佢兜唔到?

仲差18粒極光鋼，51粒塵

咁你係唔係

依家石頭號咁貴嘅
不過都好過自己儲餐懵

呢個pool咁毒都係收手算

唔係 有陣時可能唔得閒ON先一日前

冬馬追寶？
定十幾pack得寶1？

殺生院定BB ？

我唔甘心呀失敗

5星MC，BB，阿提拉，殺生院邊個

唔得閒
月豬失格

死gay 佬，冇女先識回歸

你都沉左?

好想要BB同小黑

呢個女人對我特別難抽

支持樓主

無問題
照del咋嘛

呢家sup我淨係差佢
好想要

我預咗12pack可以追下寶 點知差唔多抽曬先出到
有中到其他5星

聽日2單再戰

要識止蝕呀清
btw倒左幾多pack落海

隻野幾勁
狂蘭 2ccsor
輕鬆週回

止蝕?唔抽埋點對得住用咗果啲

為左令大家重新信任我 我決定將今年泳裝既一隻5*servant率先曝光比大家知

見到個30蚊 700-800石 40符諗住買呢個

就係有隻bo5狂蘭係度我先想試下玩
借人地個隻用好爽

鬼叫你鬧人雞咩

今年泳裝隻5* MC將會由我或者神父擔綱演出

又有條友抽到痴撚左線

CLS,5張突爆

又屈

我都係
上次加加埋埋8-9pack都唔中黑沖太

洗唔洗比戒毒所電話你

C.C. 唔準你咁講

係龍娘就搞笑

真心爽
不過d升技料

又想人貼呀柒頭？

mc唔係ae都可以話係第二個人格
但係mc淨係指bb喎
除非5星bb

Fiona added, thanks!

台豬

而家3pack
聽日2pack希望唔好落海
我窮丁丁黎架咋

果隻要等埋阿基米德

我唔介意chur

個個唔係我

琴晚咗刷咗個鐘都未上到9技

我窮到想課都冇錢課
未出糧

有得chur同有得chur唔chur係兩回事
3年前DL已經答左你

其實今次沒新1-2星角幾失望下

你起碼出左糧可以本多終勝 我最後機會啦

近排運濟
上半年啲數要呢家開始還

我出完糧要還錢
七除八扣下基本上課得個1,2pack
留嚟追rinb好過

我想睇情趣內衣局長同兔耳導演寶具

追啦 唔追又要等一年 你12月應該有錢架啦

所以都係留下力算
得閒借人地個隻玩下好過

鑊鑊新鮮
點解會有人咁on9

...

屌你老味 無理由

食左1.5%同保底

其實有諗過用孔明都做到差唔多效果 但兩隻csor一定爽好多

其實都唔出奇
咁大方咁送石肯定有較過機率

如果係真我都反葉了

等你地仲係到吹奏佢 雖然唔知係咪真

睇下泳裝另一隻五星係咪Mc咪知

無綠放都差幾遠啊ching

叶仔

有一個好過冇啦

咸川在位咁耐都唔搞
升職之後先講呢啲

保底跟佢個做法有等於冇
但係1.5就真心有作用

記得d關鍵字一擊即中

咩叫1.5？

2016

呢D佢改一改應該都要請示大老闆
隨時直接影響股價

Wolfjohn added

咩叫1.5

聽日岀糧又有錢課金

如果跟番Wada社會各一隻呢個傳統 阿提拉機會不大 因為fgo阿提拉唔係wada畫

邊關
即打

正中間嗰關

4粒

屌你老母 仲衰過海豹

真係1粒都無
壞撚左

FD List開始有老太婆聚集

佢本身就係海豹

派石派得大方 但個出率好似低左好多

屌你啦 點樣計到

牙爆又最好既同伴

12pack1五星 之前都冇咁衰

我都覺得應該做左野 雖然我課得冇你地多

12pack,好痛

人人都總有爆死既時候
咁就話人調低機率

咁又好過黑貞果次既

百度講鹽村提過兩個做法
1.保底抽 葉哥就100抽保底5星禮 後尾自己都覺得膠得濟停左
2. 5星英機率變1.5 葉哥bam左
係真嘅話就幾仆街

我都覺得覺得非左

有人做分子
就有人要做分母

原來葉哥內裹咁仆街 信錯咗佢

有保底大家都可以做分子咪幾好

謠言

咪係 歪都唔歪下都幾心酸

叶和華咁快就由天墜落
雖然我覺得呢D商業考慮無得一言堂

唔覺有變過，巴哈一樣大把人十抽中

利申：做左分母

但真心送左300石其他乜都冇變 尋日都唔為意 而家睇完個po先發現

問完個問題過左陣 就變新Post

問多次先 如果有6張寶石 你地會唔會突 定係等第7張

gbf內鬼企圖離間我地同阿葉既感情
唔好中計

會 有多都係晒位

突

玩咁耐得4張 真係不知所謂

唔突住
10張就突

我會合

咪住先 屌那星點解我得2粒術輝石?
哇屌 救命呀

突完計埋仲有3張就突啦

一年出多幾次福袋咪算囉

咁又唔好咁講
始終係廢案
而家咁樣比人爆料實比人屌
雖然我覺得1.5永久難啲
你話得呢段period都叫合理少少

但佢突完得1張 都得既1張突爆1張唔爆

術輝唔係應該最多咩 之前長期刷心臟刷返黎

突啦 100同80唔同世界

弱智先會提高5星率
你話白貓2星期8隻就話無所謂
fgo咁多年都係得70隻5星 升%鬥快齊圖鑒
多幾粒烈子球喺度也文也武

我隻ICON終於秒到種火

好開心

用過100返唔到轉頭

屌 記錯個名 係魔石
得2粒魔石 仲撚大獲

你次次抽csor都有血有淚

終於有人話 好感動

唔突
寶石起碼都要有三張做前排/sup
你突完得返兩張有時會唔夠用

突得寶石...
突爆虛數魔術都應該有幾張

佢講咋嘛
叫佢出鳩埋片先講啦
得圖冇片梗係十抽架

一突+一唔突 已經夠正常運作

我識幾個符中 tim

完全唔用都正常運作 連禮裝都突唔滿既垃圾

神父手持幾張寶石 想參考下

又斬了無聊的東西

一張突 四張冇突

冰城

唔突你咪又係2+梅先起到機

夠膽咪出條片由頭到尾影住囉，掉張圖出黎話十抽

依加3張 唔突 我會用ufo+2隻aoe 去刷野

起碼2張突爆+FD子突爆 咁先叫做爆機

我一夠5張就突左

打左2條體出得1粒

係得我地連登先會個個扮非洲人

我放出嚟比人用先咁講姐
多自差嘅你照突有有咩所謂

點解唔合
依家唔係 1張合爆寶石 ＋ 兩隻csor就已經夠打爆週回啦咩

哪有cba 你老母

週回
一突滿寶五狂蘭+兩隻CBA夠哂啦

點解唔抽

唔洗呢個組合都夠打週回有特啦
呢個組合只係錦上添花

又好似係

岩

收到風今日改強jack子 加改動作同寶具演出

重點係 唔洗換人 後面你想放咩就放咩

收到瘋今日改酒吞

換人要按好煩
情願叫自爆弓開ot

琴日先中第一隻左狂蘭

神父呢啲真係唔屌唔鬆化

咁講真咩都周回到架啦 呢個係最方便
合左佢啦 而家1張已經搞掂
呢個組合仲要唔食禮裝位

放3張唔突寶石或 混塔1 2張突爆虛數魔術
配3隻識自叉角已經夠打啦 後面你放咩都得
仲未計MASTER禮裝+NP

收皮啦咁撚勁仲改
計我話一係老豆一係刑雞

狂蘭有冇其他代替

大姐呀 加即死機率呀

睇你打咩既姐 狂職萬能Key 除左打降臨者

咁講真 咩都週回到架啦
只係呢個唔洗開太多技 唔洗換人 夠方便姐
d角色算唔算入門低？

老豆招藍放
改雙倍hit+50%就好好多
隻野明明玩藍卡
啲np率屎撚到無人有

呢個真係無 得佢一個狂職綠aoe 貓貓開完寶會訓無得連射

伯爵阿塔都連射到 但唔知夠唔夠力

狂蘭招3技 佢唔會訓都應該取袋唔到

冇人性

狂蘭絆10左唔想用

中二王囉 不過要10晒ccsor同佢

求神拜佛佢好似大帝寶解咁改改個np佢

個個老太婆都卡係8技到

狂蘭速刷可以插咁多附助禮裝

好難有隊好過佢喎

除左一張寶石對禮裝0要求

那有料
我應該連4技都有排先升到

要食個閪鋼又多塵,好難唔卡
除非自開2.2之後日日FQ

是但咁樣都夠打週回啦

狂蘭配雙csor 係萬用
但狂蘭招寶具長左小小

科學妹完全俾人無視 好慘

我都卡緊鋼升女武神
10粒果2粒 屌佢老母個野壞左

佢都係會暈

狂蘭得寶2咋
運唔運作到

條友有講埋黎緊有5星Mc如果真係有就證明到

呢個都會暈wo

4星梗係運作唔到

好似唔夠力提早鞭屍會回唔夠np

你都唔用4星 算啦

強化佢俾招弱體無效佢啦 佢有np率其實夾到

證明到會令我地更加傷心

自爆變暈都算係咁

點跟

hit數咁少 難講

打得再快都無用 都唔識出鋼既

自爆咪仲好

有bo5狂蘭冇csor

agger

紫色魔法女人仲要食72粒

抽都識得抽到有

唔係仲要人教呀

我仲差24粒升二技

100 ICON 好唔好
掉張寶石比佢好似唔錯

寧願自爆 狂職喎 仲好用過大英雄

呢度啲效率廚真係冇良心

我低星人好多都好高絆
你可唔可以唔好再串

立牌團,要就快手,有D就黎SOLD OUT

含淚用神父隻老太婆

大英雄未絆十先有資格話人無良心

大英雄低cost 始終代替唔到

但佢攻低 變左只能招R1

我覺得cbba同梅林一樣當埋底褲都要抽到
家有一老始有有有有有dffeegrvvervvrbhhhhfd

塗完都睇到係咩黎 咁塗黎做乜撚

我係黑心御主,第一隻絆十就係阿爆

喂埋聖杯

神父有撚人

好老尷 加np加到98%

日日清體都比人Del Fd

3技送50np比人真係cls

太week

神父太勁 跟唔到

有福了

唔30都唔敢放出嚟
同無無分別

44(8lv)已經夠 狂蘭唔開np掃回36~37np
配np衫o岩o岩好 開np的話回6x~70 44夠曬

串少我一陣OK？

神父試左Melt雙C匠唔overkill可唔可以三連發未

3技至少10

1 2技有6都收貨

週回射唔出真係好撚灰

冇追post寶3狂蘭夠唔夠屌

幫神父含撚可以積口德

今次認真 我到依家先五隻絆十

我覺得對強度廚黎講齊4sup 真係可以夠玩一世了

食左幾百粒種火都未試過大成功1次

有咩叉池就 搞到甩皮甩骨 我都係寶3

寶3應該夠 但你張寶石伯要高lv

搵咩怪黎試
打阿比果陣試過一次二連發
講緊係未抽老太婆

635,515,741

招fd子 有9個位

睇下狂強化有冇蘭仔份囉

又唔係一定要用狂蘭
3技唔10點用落其他角到

諗緊換唔換新所長禮
啱啱得5000綠方

就月尾
我驚你換完禮無晒膠唔記得換

寶3 20lv無突寶石

唔洗啦

2018年仲有人未bo5狂蘭

同JTHK比 大家都係零

如果係真 又櫻又BB 點頂

睇真D 女武神魔放3回合 30%綠卡20%寶具又自叉又高星高NP
除左白值攻擊低 其實好撚勁

啱啱先寶2

新所長係比人用

support 位+15%禮裝exp

有更好選擇 四星黎講

唔會用4星

感覺上比另外幾張(絆 qp 角色經)好似差左一層咁

有咩更好選擇 得一隻4星槍綠卡AOE

因為係掛俾人用

假如你講緊要連發就當我冇講過

布狄櫻

■対応内容
▼ゲームの更新
1.新システム「指令紋章(コマンドコード)」の追加
2.期間限定「コマンドコード」リリース記念クエストの実施
3.フレンドポイント召喚の更新
4.ダ･ヴィンチ工房の「マナプリズムを交換」に期間限定アイテムを追加
5.一部ヘルプテキストの更新

可以用膠換

係wo唔記得有呢隻野

廉價手遊畫風櫻

Ktong added

會care角色經同禮裝經嘅人多數有綠膠無地方用

仲有7000膠

依加好似都仲有得打阿比架

而家唔換到時蝕多粒金膠

係wo 唔記得單體綠有仇狗
有CBA sup爆傷真係

但係50xx綠膠 真心唔夠用

黑狗狂化左都要俾cba追住佢後面

雙csor寶5實overkill喎

唔計剋職都夠殺有突,計埋可能殺兩次都夠

咁搵隻三騎黎試

FGO
2018.07.30
メンテナンスのお知らせ(7/31 13:00実施)
ご利用いただきありがとうございます。
「Fate/Grand Order」運営チームです。

下記の期間、新システム「指令紋章(コマンドコード)」追加のためのメンテナンスを実施いたします。
メンテナンス中は、「Fate/Grand Order」をプレイすることができません。

メンテナンス直後はアクセス集中が予想されます。
誠にお手数ですが、その際には暫く時間をおいてお試しくださいますようお願いいたします。

メンテナンス開始前にクエストおよびバトルを終了していただきますようお願いいたします。
※クエストおよびバトルの進行中にメンテナンスが開始した場合、正常に終了できない場合や、報酬を受け取ることができない場合がございます。

■日時
2018年7月31日(火) 13:00～18:00(予定)
※時間は前後することがございます。

▼アプリケーションの更新
・メンテナンス終了後、アプリケーションの更新をお願いいたします。
（Android、iOS）
最新のバージョンは以下となります。
Android：【Ver.1.43.1】
iOS：【Ver.1.43.1】
※Google Play、App Store、auゲームでアップデートが必要になります。
アンインストールをしないようご注意ください。
※App Storeにて更新ボタンが表示されない場合、しばらく時間をおいてお試しいただけますようお願いいたします。
※Google Playで更新ボタンが表示されない場合、Google Playの「キャッシュを消去」を実行していただけますようお願いいたします。
1.ホーム画面からメニューキーを押し、「設定」を選択
2.「アプリ」→「Google Playストア」を選択
3.「キャッシュを消去」を選択
注意）「アップデートのアンインストール」は押さないでください。
※メニューの表現、操作方法は、端末により少々異なりますのでご了承ください。

■対応内容
▼ゲームの更新
1.新システム「指令紋章(コマンドコード)」の追加
2.期間限定「コマンドコード」リリース記念クエストの実施
3.フレンドポイント召喚の更新
4.ダ･ヴィンチ工房の「マナプリズムを交換」に期間限定アイテムを追加
5.一部ヘルプテキストの更新

▼不具合の修正
1.一部テキストの誤字脱字を修正
2.一部グラフィックの表示不具合を修正

▼ゲームの改修
1.エリアチェック機能を有効化
2.霊基変還および概念礼装強化用素材の選択画面において、スマートソートを利用した際に、装備中の「選択可能」な対象が「選択不可能」な対象より前に表示されるように改修
3.各種UIおよびグラフィックの調整

唔撚刷 白痴 10粒果都未必有1粒

又有石修

我當時年少氣盛 依家長大了

依家長大了 神父志氣不減當年

咁快有code玩

有冇code係自殺

尊重下大英雄既特點

椎名ましろ 加左

ADD

我初初入坑就係比小剛carry.....

依家綠卡禮邊張最好用?

美國

又撚我

仲有二十分鐘
正路就buff刑部雞做綠sup二番手

新手一問 岩岩淘左個ac翻黎 應該抽邊個pool起手？

added

依加買石帳有有償石咁霸氣？

邊張黎

all in水著

唔好抽cbba
唔係老點你唔會升到

應該改酒吞

053,104,910
仲有3個位，可以add我依個非洲人

美國綠卡

btw其實冇邊張有用

抽紫色女人果個

冇有償石

1.エリアチェック機能を有効化

有新GPS限定特典??

加我加我

靈基唔到 靈基唔係要戒指咩

街機

又爆機了 真係空虛

岩先all in左
比1001 gk

小剛仲有冇位
我係EMIYA 又玩返

加左

幾時有位加我

大聲d!邊個係我地icon!

我有del左你咩

會歪到其他野嫁嘛

我唔係3年前已經加左你

可以了墳巴
99445064

Mc係邊個

盾子

月癌

話說ggpx係咪呢度巴打?
唔捨得del 但見到佢幾十日前

真香

又話唔抽呢啲女人

bo1

幾十日仲唔del
之前都有個話整電話我先唔del

咪搞事啦

電話冇電了 就

前兩年岩岩出武藏入坑時 carryme好有感情
sup list勁到我而家都追唔到

到時五點強化會係咩

睇睇下好恐怖 我岩岩先po話加好友 黑A 2小時前最後登錄但add左我

10分鐘睇大姐華麗出場

有沒遺言要講

職業BUFF
好似冇騎金卡

12pack都唔寶2我都唔想架
唔想要個d就歪唔少

講低除左騎澟邊啲4星唔用

2018年 想del晒啲未夠140既人

騎有幾多隻要改

請大家繼續支持熱血時報

雙子

完全唔識用

前日仲有人話會BUFF 騎5星 被FAKE

呢隻玩黑杯寶具流
頂多都係升下np率

請大家支持小刑

酒吞

返上閣樓得嫁喇

希望係燕青

佢黑杯搭cbba 又太夾

得金閃閃同弓凜

逼人BLOCK

做咩姐你

又黎

我想大家多D捉佢入隊

金閃都New 垃圾

叫佢休息吧

1個位
606,503,822

網速垃圾睇唔到圖 睇見大家反應知道係唔需要睇到既圖 我有福了

G持酒吞

Ktong added
新手求 carry

寶一金閃=雜種

因為隻野最大價值係1血開寶
但係又好難連發
只可以話唔啱打幾條血嗰啲關
part cba做爆彈應該ok嘅

new 就收返埋啦

有風未

大家姐

我隻閃閃都係寶一咋

風呢

俾招扣血然後加好多攻俾佢就岩

要玩1血不如土方

辣殺驚

buff小刑 綠sup年

死開啦 大家姊

抽到左邊條女係咪可以起手

同大家分享喜悅

話撚左嫁啦

打完D鋼, 要返頭打塵
有無D 可以自動化

大家姐寶解

真係大家姐?

no

馮恩海姆

大家姐寶解?

得2百粒

係

新手呢兩個pool都唔好抽
抽到升唔到

小刑：好彩啫
我：

call jthk
he teach u how fast farm

全新流派 sup即死流

BUFF隻4星 搞咁撚多花臣

繼續係金膠source

唉屌

解完好似無解

依個時間加入真係好不智

2號仔我屌你老母

咁都叫強化 又撚狗

咁應該抽邊個pool

Buff左嫁啦

解完都係垃圾

解隻ICON比你 等你期待一下
真係撚狗咁狗

FGO好波

廢到笑
入左去見到情報出返黎
哂我時間

多左強化解除仲想點

真係100%估中

點會加傷比你
真係諗多咗

又減防又解強化 佢根本都唔預你即死到

抽呢隻 升唔到放住先 等活動
再課15石抽福袋

總統或成最大贏家

隻金仇99% 都係狗仔/r 姐架喇

等貓貓強化

姐係2號仔覺得五星強度已經差唔多唔洗強化

Fgo番左黎啦各位

有時真係忍唔住笑
夠膽死兩隻寶解都係廢物

話左係撚狗強化系列

留名睇解到最後D金卡都冇隻係5星

寧願佢整個超高確率即死算

夢終究要醒來呀屌你們

解完都無人會用

屌咩又buff 敵人

葉同咸根本一樣

由淨男人變做男女都得
對冇天草阿比melt嘅叫有d用掛

唔計營部雞呢個吉祥物擔當 有邊隻殺真係廢

今次強化 5星頂盡都係3隻嫁啦

即死限男人 男人又唔係從者
又多血 撚有

明天有狂 唔貪心 比狂蘭寶解就夠

強化解除 能說廢麽
還說了很多減防 即死之類不知所云的話
大家都流露一股愉快的氣氛

大家比多次機會阿葉

佢咁多個pool既福袋 係一次10連必一隻5*？

係都b狐先
狂蘭仲解乜

仲以為大姐寶具改到有傷害

你信

揀一個職抽 一隻5星

狂蘭寶具未解過

上次係加逆流

狂芙可以嗎
buff一技就夠

點搵到佢

酒吞?

大姊紅寶之恥 當之無愧

魅惑隊應該會快同穩好多

they have tg group
u call zmc add u

要幫男朋友做勢

等睇Buff貝奧武夫

細力左d姐

我都覺會

貝爺真係要buff 下

直感擔當

debuff幾勁
2技高機率魅惑,1技加攻幾好用

依隻真係最有機

上年夏日福袋中1001 今年變8分
依家中酒呑

肯定係

寶具

你搞錯左1,2技

cba 10分我抽佢唔好

1001唔好阻我升寶就真

冇呀嗎屌你
點記得

有潛規則 5系個個入得

又有d分數智障出沒

要比你含撚先？

係咩搞錯左啲野

講真1001我真係唔識欣賞

我用文閪好過

皇女:

係要含人哋條撚先

潛規則係咪重課

buff中2王

gay川嘛

出左名呃撚含同屈火鳥巴cos c狐

アリストadded

唔好嫌我廢

仲記得上一次睇1001高撚過水尼
癡線

又黎
我繼續潛

冇人在意P個獲得量up係加幾多

笑完等收6c信

我強度廚

咁普通嘅三叔wfc

術職打手暫時一係藏藏藏 一係皇女？

佢係每個職限抽一次定只可以抽一個職一次 同埋新手應該抽邊個pool既福袋

我真係好撚驚

當尼祿死架 兩招50攻

術

好似幫放復活？ 就等陣拉大英雄試下

尼真心勁

剛申請了

可惜我得寶1泳尼

伊莉雅先係

術pool博唔到梅撚繼續做狗

色氣蘿

皇女三至四連發

你屈我都未俾6C信你啦

術pool男勁女女正
冇得打都有得j
性嫁脾最高

1001

係貼吧
尼祿一劍砍斷轉輪劍?

アリストadded

扎比死相魔力Full power 放buff俾尼祿

1001真係唔好,上次三藏前既職階pick追孔追到佢寶4
有陰影

屌寶4真係喊出嚟

add曬，冇位了

未絆十既野都值得升值得用

sosad

高文把野唔係同咖喱棒同級咩

我有add埋你

年初特別篇bd用語集，疑似劇透後續異聞

“被永久凍土支配的大地。實現不老不死的皇帝君臨的千年帝國。無數次反复創世滅亡的蓮之台地。以及眾神們實際存在的北歐與海洋巨大都市。”

出自mllrBD用語集

個故真菌寫 佢話斷就斷架啦

黑毛豬火腿幾好丫

真正既強度廚明顯唔係睇分數 係睇人狗分界線

2.3一出 貼吧就好睇過2.3本身個劇情

係咪要新增寶5狂蘭同CSOR

其實新手主力都係用班偽3星或者抱大腿推主線

仲見到尼祿硬食兩下寶具冇事
越嚟越想睇fex入面發生咩事

有無手足話我知空想樹係咩嚟

同呆毛把劍兄弟劍都咁易斷

sorry 齊4sup真的可以為所欲為

最新人狗線係
1.孔
2.狐
3.梅
4.Cba

理論上做得人 隻狂蘭至少寶3吧

廚力放出ex

身為強盜 3寶石求其揀3隻aoe就夠
唔會用死3隻

但狐真係冇乜人掛 好多時都係孔狐就算

打肥就得

刷素材邊有可能

刑部姬

收埋自私丁

做埋今日廢青
聽日又番新工

你都傻 小刑唔洗做勞工不知幾開心

講到有做過咁

到zero復刻就有pick up

屌 唔好再提

長期放佢係sub 輕鬆絆10佢

反正都唔洗佢出場

任抽架喎.jpg

佢已經成手蟹貨喇

騎pool中團長

佢見到呢兩日嘅Tamamo同泳莫就希望今日唔係buff佢 但我好想佢加入勞工行列

留名

拖佢出黎減肥

發下夢好了

刑部姬起碼跟到jack去打騎

但一般情況有cba就真係唔會用刑部

大課長

台服也準備終章了

衝rk巨頭

由我kelly 佢到今日佢kelly我

paul復剋係咪打都唔洗打

好似有野送

禮裝?
利申 冇打

見到真係強化大家姐 個內容仲要同呢到巴打講笑嘅差唔多 真係笑咗

呢度d巴打經歷過扒佬咸川 分分鐘仲熟路過新上任嘅葉仔

唔該加我

打騎紅卡藍卡咪照落梅狐 小刑都係做佢最鍾意嘅倉管算啦

唔使分分鐘
呢度大把痴線佬

求大腿carry
我應該升邊隻先夠刷晒1.5
986,085,091
求大腿

你係人定狗

狂蘭幾時寶解 話曬都出咗差唔多3年

有冇得半人半狗?

仲寶解配合埋csor分分鐘勁過奶光

係FGO想做人好難姐

想講大家姐強化任有鳩毛打

咁人頭狗定狗頭人

減半先算
仲要打下肥同錢

人頭狗

奶光做唔到連發 而且傷害要追上去要靠打神性 除非寶完藍爆擊咁先回到 睇出唔出卡
但狂蘭係實做到咁濟

大...哥...哥

條人狗線好難跨過 又寶5又要有幾十5星

寶完對面死曬仲點藍爆

吓 唔係有4support 就係人咩

個門檻高咗咁多嘅

好似係基本要有
所以我仲吠緊
汪汪

梅林幾時會復出，想做人

一條都冇

咩神性啊

講緊好似尼祿祭果種 或者幾行血果d

神秘殺？

講緊黃色果d鳩毛喎
打曬強化關有兩條鳩毛+一舊馬蹄鐵

打錯 魔性特攻

有位大佬3週年活動仲係成個月無ON
是唔是出左事

係 記撚錯 成日撈亂晒d特攻技

係時候睇多次fgo新年果個特番J下所長

J埋新所長

巨頭仲有無位加

話說今年冇左自選4星
仲諗住今年揀加藤段藏

睇返reddit啲人好似幾滿意大家姐寶解

父親大人強化關 兩爪

Ps. 女帝做final boss

介紹你J呢個

本來都冇

等我有朝一日升到rank先

犬西 不了

本身諗住今年有下總國pickup可以抽下

日本網友稱WF 2018夏現場金閃閃COSER抓住痴漢攝影師

feel到總統股怒氣

cba my room 正到

小圏子

天之鎖(手)

其實個減防跟寶具lv
撚狗隊又快左穩左

有無人會掛下新所長

無買到，張野突滿咩效果？

master 衫exp up
自己用5% 用fd 15%

掛緊

放左係all位

你game名係咩

掛去咩職?

我都係放左係all位比Csor

係咪得我掛殺職？
All放舊所長

想一條體一粒極光鋼真係咁難咩
點解個網話40% DROP RATE
執柒左去啦

招friend30位
799 287 132

各位巴絲好，我係新手，想問問我抽中呢隻5星好唔好用

有愛就去馬

ベーオウルフ。ゼロ加左

想要金閃閃，但金閃閃個pool好似係要第二種聖晶石先有得抽

入黎留低個負皮

不如花幾10$買個石頭帳抽csor..

cMaD add 咗

想要金閃閃就買定個石頭帳等復刻抽啦
果個福袋唔包中金閃閃
OR
玩住先到時課到有

都好，起碼d角色好過我手頭上呢堆

真係有人入,90個人了

尼痴

《噬神者 ONLINE》於 2017 年 2 月推出，預計在 2018 年 9 月 27 日結束營運，營運時間約為 1 年 7 個月左右。

講開又講
ps4版其實我好想買
但揾唔到人同我玩
所以放棄左

所長家詠唱嘅咒文

所長係"不在的夢"

睇人仆街最開心

其實舊所長可以收起
以後d人一定係揀15%而唔係10%

想我掛邊個職

賣廣告

頭3日就棄左

咁快又8000石

好好運wo今次

唔夠膠換所長

ok
台主仲有冇位俾我抱？

caster 最常用 打手自己出

強烈不適

你有撚資格講呢句

回水

個台好撚好笑

Fesお疲れさまでした！
火のような二日間も終わり、やっと日常に戻って来られた気がします。

天候が悪いなか会場にきてくれたみなさん、
巨大な会場を切り盛りしてくれた運営スタッフ、
協賛してくれたメーカーの皆さん、
そして一日ステージで盛り上げてくれたキャストの皆さんに感謝を。

そしてFesで先行上映となりましたが、『Fate/EXTRA Last Encore』ついに最終回となりました！
自分も会場で初見となりましたが、
（白箱はいただいていましたが、ここまできたら会場で見ようと我慢していた）
ラスト三話、物語の締めに相応しい、めっちゃ豪華な内容で鳥肌たちまくりでした。

ありがとうスタッフ。
ありがとうシャフト。
見たいもの見せてもらいました。
そして分かりづらい台詞でごめんみんな。でもできるかぎり集中してみてほしい。

『Fate/EXTRA Last Encore』に込めた意味やら思いやらは
アニメの公式ＨＰで説明しているので今さら言うべき事はないのですが、
８月９日発売ニュータイプのインタビューでも語らせていただきました。
ご縁がありましたらそちらもよろしくお願いします。
インタビュアーの人がエクストラプレイヤーだったコトもあり、つい話す予定のないところまで踏み込んでしまった……

◆

それはそれとして、マーベラスさんこっそり作っていたミニゲームアプリ『育ステラ』、
ダウンロード期間が短いらしいので急いでゲットしてくれー！
「今は懐かしきたまごっち系のお手軽育成、何かの合間にのんびり楽しめる」
と聞いて自分もさっき始めたんですけど、なんかもうすごくエモくて……
幸せいっぱいの空間なんだけど、BGMがとても穏やかで、だからこそ『ありえたかもしれない一時の幸福な夢』感がすごい……。
頬がにやけるくらい幸福なのに、目がさめたら消える幻っつーか……

そもそも兎ろうとさんのトップ画面だけで胸にギュンギュンくる……これが無料……だと……

100個同職火夠唔夠隻50lv五星升爆？

1上90係400

祝神父8000石寶二

GE根本可以單機打

又同外神有關

80升90 都成問題

單機先有難度
一協就同神父平日做埋同樣嘅野

布迪櫻勁少少

異星の巫女

阿介當時同我打完一場MH就話唔想再同我打

Four暈拿所長

要Allin!

而家3倍大成功 今朝93粒金肥由80->90都仲有剩

DC今日反常到咁

咁快寶4

呼,send晒d 牛肉乾比人,晏d開始約交收

單機的話初代先係最恐怖，雷帝活性化之後下下秒成條血
之後除非你去打配信任否則好難死(1B時的AI已經改良左好多)
係得2初期的殺生石九尾同2RB中間帶能登的三連key任先算得上on9

完美尼托

想加下連登巴打一齊玩Fgo

加左我請留名

初代勢
黑貓果陣咪又係比刀仔同內臟彈打撚到仆街

1RE隻天父就真係癲，第1次打果陣

#731去咗邊？

想問睇 fgo 動畫的話有無時序推薦睇邊套先？

無master exp禮裝

冇位 唔加人住

其實fgo動畫暫時得2套

跟出既時間睇

想笑4我咩

點解殺職個位吉咗

勁

Added

凜B 未絆10 掛白槍

條友中左

已經唔敢掛寶1

直線放閃起碼全30

屌 JACK子

等我黎幫下佢手😂

DC竟然十連雙五星
發生左咩事

留比山翁

神父 拎去key圖吧 我有素材喔❗️

#751 強烈不適

added 葉良樹好嘢

嚇到我唔敢點開你地d圖

尼6 我諗好左要買csor錶 比link我

大佬交流的時間

無位

俾綺仔嚇到唔敢係度招fd子

1RE我都未打完 因為前後都有機戰出
鳥人刀仔根本最安定，到後面有強素材轉整大劍+Tower+防禦範圍up基本上無撚敵

話說動物節罪大有GE3試玩，試打隻大型種唔夠時間

老屎忽又曬

Ok la大家都慣

睇寶5點都好過寶1

泳莫bo2 問號

post定先 轉頭del力架招fd

上面班人又放閃光強

光明正大

?

喂，你唔係下話

第一頁冇用㗎啦

大姐寶具app測試大約40～45%
幾好 又有強化解除

add me

你直頭空左格殺，仲大個問號

竟然幾好

我想加

nani??

應該唔會咁唔上唔落
我估寶5 50%

收爹

想招醉璦齊格君既fd子‼️

本post 地底玩家

齊格都有人練

比下面好喎 主角牙

d四字會員 :
天草四郎
相良宗介
皆城総士

個個都痴晒線貼support

做唔到全5

言峰綺禮

以暴易暴

我要睇既係絆禮sup啊

地底人唔可以接受強光

你聽日抽多隻icon咪ok囉

新玩想問邊隻好用

地核玩家

巧

jm9 又逼害我呢啲0課

亞洲小薯都報到一下

盲左

仲有無位

矛鳥 依幾日應該升到lv

add 左 nobu

ICON呢D等歪架咋嘛,點會追

新秩序

入嚟報到順手曬埋box

你個LIST好撚虛偽

我都想知

咁快升到
我宜家仲差千2萬

哇屌你曲線曬

一個曬成班又借啲意跟住曬

太高端,個低能仔應該睇唔明

為咗升cba技勤力下

有冇齊格君真粉😞

點解你地咁多金卡

之前俾noba del咗，可唔可以add返

賣左了

唔得

Me😘

老實講平日條list 幾多隻5都唔夠隻尿袋多job

返PO頭望一望,再順手DEL返佢

metoo😘

驚名係咩 me忘鳥

所以話post頭真係冇撚用

好難信你 你堆龍娘咁既樣😑

要曬 去練舞室曬

dllm, 邊個WRYYY

未突爆絆禮收返埋啦

cMaD，應該係1日前俾你del咗

曬撚夠未

o岩啊 比d新入黎ge海豹睇下個box
中個一兩隻入黎講真係人唔笑狗都吠

睇吓 即刻成個post清靜晒

曬埋一份未

我零課清泉

想睇你個box

U辦事不力,搞到我要貼

依到d fd list都學唔到jthk巴一成既功力

我都想中個一兩隻就係度曬
俾人屌兩句姐

土郎做左咁耐現充，唔知個box 有冇變化

終極大爆死,見到條LIST都覺得傷

條友開服元老都仲134lv就知咩事

我都認爲2018年貼圖template應該係咁

9張突爆文西禮

術而家掛午餐 擦汗 定 新所長好

點只咁少

呢位巴打係咪del曬d 3 4星五寶

老太婆+絆

呢個post冇人用4*

有新pool一齊咁玩算

好多5*都無愛 阿榮 etc

依度個個都神父唔用4星是常識吧

好撚大條GAP

j到你鬥雞呀

屌, 好經典
sup list show 16隻

癡線佬bo5
抽左extra福袋?

到底打paul復剋有無咩送?
無就唔打了

扮好d 啦， 張聞西禮出賣左你啦

bam你

雷帝。。。。。

拎曬d 錢去現充咪講

幫你貼下隻呆

心眼?

狗哥+值仲係990
你咩年代既人呀

追寶追左隻藏藏藏出嚟

4lv心眼

捨命陪君子

都可以唔中人架

低質玩家，只懂花錢對遊戲毫無認知❌

高質玩家，對遊戲充滿愛意⭕️

仲要未滿4000

日本仔計出黎好似8LV技就44%

雖則係上面30練度下面垃圾練度

屌 唔記得遮

偷偷地放隻沖田落去

即係10左50%,好似用得過喎

呢度有無人100 icon lily

咁樣先post上嚟啦

唔使焗用嫁王了

上面

今日2隻強化都唔錯

Ok 可以安心絆10了

仲諗緊做咩推咁快，屌個個係度曬卡，公平咩

小弟不才

佢地唔肯面對大家姐

無100差啲喎

好曬

可以抽你未

想睇銀時大佬個box

頂住先

咪全角色寶5囉

屌我突爆左

You are not alone

阿基里斯

點解唔抽埋bo5

妖

估都估到

我都係去玩白猫算 依到好難r存在感 又冇人認同我既齊格

隻脾好肥啊

玩gbf好過

過幾日準備抽多幾pack

齊格真係垃圾

lan

見到個all位比個like u

術職輕鬆屌爆一隻ruler 算勁

認同

又係到軍備競賽,傷害啲非洲人

曬4

駁吾刀

係兩隻

上網開個圖鑑睇咪見到

你同我即刻收爹

搭單多隻男RIDER得唔得

阿福性別係阿福

幫葉哥含有冇得重抽一次福袋

loop死左用唔到淘寶買ac 有冇巴打幫到手

出現咩問題

神父又打救世人

新手福音

我都想屌爆仲係處既時候既貞德

屌 上面帶左黑超都冇用 閃撚到呢
仲未抽到csor不開心

我好耐以前開淘寶ac
嗰時冇支付密碼
宜家要加返就要我補資料
我補曬
之後一係scan樣一係銀行卡
銀行我冇啦就scan樣
但scan樣要入支付寶app
而入返支付寶app又要我打支付密碼
loop死左

我好好奇想知道劍職果個去左邊到

慢慢等

未出呀
等下啦

係咪環境太暗 我睇佢唔到😰

有無巴打有玩狂蘭師匠可以加好友
430,220,797

用電腦網頁版login一次淘寶試下

諗緊追唔追寶5

收聲啦

quote錯人 sor.....

放心
認住你名即刻blacklist

login曬兩邊
宜家支付web要我認樣一定要login 手機scan qr code先影到

做乜推得咁快

app禁忘記密碼一定要我用人工處理

我無狂蘭
無人玩狂蘭師匠

有冇試過 支付寶or支付寶hk有冇唔同
我記得用電腦網頁版既淘寶第一次買野一定會set一次支付寶密碼

有愛就唔會諗
講性能BBA寶5分別都唔大

我一禁入去已經要我打密碼

笑4 用老婆櫻仲好玩

下個活動應該2千到

魔法戰爭已死

櫻NP回收唔差

冇睇REC其實柒係邊

咁就愛莫能助了 重新開過個淘寶account吧

鐵血同AP

9up劇 好多對白 但又做唔到好似物語系列咁有趣

革命機

班撚屌老屎忽個個曬卡想嚇走啲海豹

水瀨祈演講大會

都唔知爭咩 型到出水既村正都未出 班人就學人曬

9成動畫啲9UP都唔會去到物語水平
只係西尾太勁咁解

MEDIC BB

十套都伏人

Brain 好男仔黎

不了
係wifi都咁話

個重點係啲人想睇佢打
但係全程喺到鳩噏
而劇情重心同佢啲鳩噏係無關係

係喎
革命機9月3號有5周年企畫發表

山翁型d...

幫推